% !TEX root = Documentation.tex

Dette prosjektet ble satt i gang nettopp for bruk i undervisning, derfor ble det holdt presentasjoner i INF102-forelesninger fortløpende gjennom semesteret. For hver nye animasjon som ble ferdig ble den presentert i forelesning.

Det ble holdt seks presentasjoner, delt opp slik:
\begin{itemize}
    \item Quick UF og Slow UF
    \item Weighted UF og Quick UF m/ path compression
    \item Insertion Sort
    \item Shell sort
    \item Quick Sort
    \item Graph structure, deretter DFS og BFS
\end{itemize}

Det ble byttet på hvem som presenterte, slik at alle på gruppa presenterte litt hver. Som regel styrte en av oss animasjonen, mens en annen forklarte underveis. For at studentene skulle forstå bedre, ble det ofte brukt eksempler (spesielt på grafalgoritmene) som først ble forklart, og deretter ble det vist hvordan problemet kan løses ved hjelp av algoritmen i animasjonen.

I slutten av semesteret holdt vi kræsjkurs i INF102. Der fikk vi god bruk for visualiseringene mens vi gikk gjennom stoffet, og vi erfarte at det ble enda lettere for studentene å forstå stoffet sammen med animasjonene våre.
